\documentclass[dvipsnames]{beamer}

\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[latin1]{inputenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{url}

\hypersetup{pdfstartview={FitH}} % By default the pdf fit the width of the screen.

\usetheme{Singapore}

\begin{document}
\beamerdefaultoverlayspecification{<+->} % alle itemize-Kommandos erzeugen automatisch eine Liste, von der jeweils ein Element nach dem anderen gezeigt wird, sofern nicht anders definiert, z.b. durch <2->

% Infos für Leiste am unteren Rand und Titlepage
\title{CALIGO Shopfloor Bedienkonzept}
\author{Michael Legner}
\institute{Holometric Technologies GmbH \and HTW Aalen}
\date{\today}

% Titel Folie
\frame{\titlepage}

\begin{frame}
\frametitle{Rapid Prototyping}
	\begin{itemize}
		\item<1-> Microsoft Expression Blend 4 mit Sketchflow
		\item<2-> generiert WPF und C\#-Code
		\item<3-> verknüpfte, statische Bildschirme
		\item<5-> Simulation der Interaktion durch Zustandsänderungen und Animationen
		\item<6-> Export der Prototypen in eigenständige, lauffähige Programme
	\end{itemize}
		\centering \uncover<4->{\includegraphics[width=0.7\textwidth]{a9_sketchflow.png}}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Grundlegende Idee}
	\begin{itemize}
		\item Zwei Konzepte: Geführte Messung und optimierte Oberfläche
		\item Fokus auf Tablet
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Geführte Messung}
	\begin{itemize}
		\item Für unerfahrene Bediener
		\item Werker sollen Respekt, aber keine Angst vor der Software haben
		\item Führung durch einen Messablauf um Sicherheit aufzubauen
		\item Restriktionen für Fehlervermeidung
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Geführte Messung}
	\begin{itemize}
		\item Merkmale vor Antasten festlegen
		\item Aufteilung des Messablaufs in drei Phasen: Vorbereitung, Messung, Auswertung
		\item Navigation durch Phasen mit Daumen
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Evaluation}
	\begin{itemize}
		\item Hauptsächlich intern
	\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Demo}

\end{frame}

\end{document}
